Avengers入面最無演技嘅一定係Wanda

好垃圾 啲演技真係唔知想點 拍埋其他演員度即刻高下立見

最大波都係佢

好彩End Game無佢

睇開靚仔CA同Thor仲有Tony
基本上成套戲都靚仔

你睇下佢拍其他片先啦

睇下標題先

人地對波有演技

永遠同一樣樣

個樣

唔同一個樣你就驚

睇開Thor啲肌肉

好似黃浩然條大動脈咁

咁都叫無演技？

手刃幻視果陣下巴震過對波

睇完呢條片你再話我知佢有冇演技
浦你阿麼
淨係𥄫人對波

嘴唇都有戲

拍得呢類片唔使演技

咁又唔係喎，你睇下洛基

瘦底細波